{"candidaturas":[{"candidatos_principales":{"C09":{"descripcion":"Vaquerizo, Juan Pedro","dni":"18462706","id_candidatura":"151.C6133"},"DIP":{"descripcion":"Salam, Remedios","dni":"17885026","id_candidatura":"151.379"},"GOB":{"descripcion":"Gilabert, Manuel","dni":"18629301","id_candidatura":"151.432"}},"clase":"Lista","color":"#ECB8EA","descripcion_lista":"M\u00fasicos Unidos","id_candidatura":"151","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MU","nro_lista":"300"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Cu\u00f1arro, Lourdes","dni":"17116981","id_candidatura":"189.3454"},"GOB":{"descripcion":"Gilabert, Manuel","dni":"18629301","id_candidatura":"189.3507"}},"clase":"Lista","color":"#6EBD50","descripcion_lista":"Movimiento por la Voz","id_candidatura":"189","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MPV","nro_lista":"318"},{"candidatos_principales":{"C09":{"descripcion":"Vaquerizo, Juan Pedro","dni":"18462706","id_candidatura":"23.C120233"},"DIP":{"descripcion":"Olabuenaga, Ismael","dni":"18511658","id_candidatura":"23.1439"},"GOB":{"descripcion":"Gilabert, Manuel","dni":"18629301","id_candidatura":"23.1492"}},"clase":"Lista","color":"#4E72F9","descripcion_lista":"Los Ni\u00f1os Primero","id_candidatura":"23","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LNP","nro_lista":"309"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Bruna, Alberto","dni":"23489113","id_candidatura":"40.683"},"GOB":{"descripcion":"Albala, Pedro Jos\u00e9","dni":"24341995","id_candidatura":"40.736"}},"clase":"Lista","color":"#45379B","descripcion_lista":"Partido de los Artistas Pl\u00e1sticos","id_candidatura":"40","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PAP","nro_lista":"302"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Vitaller, Ignacio","dni":"11766809","id_candidatura":"5.885"},"GOB":{"descripcion":"Sayas, Eva","dni":"7571737","id_candidatura":"5.938"}},"clase":"Lista","color":"#696675","descripcion_lista":"Uni\u00f3n Ciencia y Pensamiento","id_candidatura":"5","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"UCP","nro_lista":"303"},{"candidatos_principales":{"C09":{"descripcion":"Savu, Joan","dni":"26107128","id_candidatura":"651.C358333"},"DIP":{"descripcion":"Cagiao, Ainhoa","dni":"31456537","id_candidatura":"651.3852"},"GOB":{"descripcion":"Pedrero, Nieves","dni":"11301350","id_candidatura":"651.3905"}},"clase":"Lista","color":"#942D35","descripcion_lista":"Movimiento por el Talento","id_candidatura":"651","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MT","nro_lista":"319"},{"candidatos_principales":{"C09":{"descripcion":"Zhelyazkov, Isidro","dni":"20728644","id_candidatura":"652.C262433"},"DIP":{"descripcion":"Terreros, Mar\u00eda Jos\u00e9","dni":"22377785","id_candidatura":"652.2929"},"GOB":{"descripcion":"Guallichico, Mar\u00eda","dni":"14674536","id_candidatura":"652.2982"}},"clase":"Lista","color":"#5BD8EF","descripcion_lista":"Lista de los Pensadores","id_candidatura":"652","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LP","nro_lista":"316"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Cordova, Mar\u00eda Inmaculada","dni":"21380146","id_candidatura":"653.3231"},"GOB":{"descripcion":"Lardin, Isaac","dni":"16717389","id_candidatura":"653.3284"}},"clase":"Lista","color":"#B7FB7F","descripcion_lista":"Partido de la Reivindicaci\u00f3n","id_candidatura":"653","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PRP","nro_lista":"317"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Manso, Soledad","dni":"31356399","id_candidatura":"68.1072"},"GOB":{"descripcion":"Forn, Angeles","dni":"18820715","id_candidatura":"68.1125"}},"clase":"Lista","color":"#139960","descripcion_lista":"Casas Para Todos","id_candidatura":"68","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"CPT","nro_lista":"307"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Blanchard, Felipe","dni":"21912502","id_candidatura":"842.1016"},"GOB":{"descripcion":"Marcellan, Emilia","dni":"11449971","id_candidatura":"842.1069"}},"clase":"Lista","color":"#3E5A88","descripcion_lista":"Rep\u00fablica Unida","id_candidatura":"842","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"RUN","nro_lista":"306"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Bosom, Celia","dni":"21845991","id_candidatura":"863.1714"},"GOB":{"descripcion":"Gilabert, Manuel","dni":"18629301","id_candidatura":"863.1767"}},"clase":"Lista","color":"#CFC84E","descripcion_lista":"Pintores Agrupados","id_candidatura":"863","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PA","nro_lista":"311"},{"candidatos_principales":{"C09":{"descripcion":"Vaquerizo, Juan Pedro","dni":"18462706","id_candidatura":"882.C190333"},"DIP":{"descripcion":"Tolra, Alicia","dni":"37101470","id_candidatura":"882.2196"},"GOB":{"descripcion":"Gilabert, Manuel","dni":"18629301","id_candidatura":"882.2249"}},"clase":"Lista","color":"#07DC87","descripcion_lista":"Tenistas por la Gente","id_candidatura":"882","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"TG","nro_lista":"313"},{"candidatos_principales":{"DIP":{"descripcion":"Gherman, Mar\u00eda Mercedes","dni":"26598554","id_candidatura":"883.2498"},"GOB":{"descripcion":"Garcia, Mar\u00eda Inmaculada","dni":"12082390","id_candidatura":"883.2551"}},"clase":"Lista","color":"#432001","descripcion_lista":"Vecinos Organizados","id_candidatura":"883","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"VO","nro_lista":"315"},{"clase":"Blanco","color":null,"descripcion_lista":"Voto en BLANCO","id_candidatura":"BLC","incluir_en_calculo_porcentaje":false,"nombre_corto":"BLC","nro_lista":null},{"clase":"Especial","color":null,"descripcion_lista":"Votos IMPUGNADOS","id_candidatura":"IMP","incluir_en_calculo_porcentaje":false,"nombre_corto":"IMP","nro_lista":null},{"clase":"Especial","color":null,"descripcion_lista":"Votos OBSERVADOS","id_candidatura":"OBS","incluir_en_calculo_porcentaje":false,"nombre_corto":"OBS","nro_lista":null},{"clase":"Especial","color":null,"descripcion_lista":"Votos RECURRIDOS","id_candidatura":"REC","incluir_en_calculo_porcentaje":false,"nombre_corto":"REC","nro_lista":null}],"cargos_habilitados":["GOB","DIP"],"clase_ubicacion":"Localidad","descripcion_ubicacion":"Villa La Angostura","espejos":{"C09":[{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Vaquerizo, Juan Pedro","id_candidatura":"151.C6133","id_espejo":"18462706","id_foto":"151.C6133","listas":[{"clase":"Lista","color":"#ECB8EA","descripcion_lista":"M\u00fasicos Unidos","id_candidatura":"151","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MU","nro_lista":"300"},{"clase":"Lista","color":"#4E72F9","descripcion_lista":"Los Ni\u00f1os Primero","id_candidatura":"23","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LNP","nro_lista":"309"},{"clase":"Lista","color":"#07DC87","descripcion_lista":"Tenistas por la Gente","id_candidatura":"882","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"TG","nro_lista":"313"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Savu, Joan","id_candidatura":"651.C358333","id_espejo":"26107128","id_foto":"651.C358333","listas":[{"clase":"Lista","color":"#942D35","descripcion_lista":"Movimiento por el Talento","id_candidatura":"651","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MT","nro_lista":"319"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Zhelyazkov, Isidro","id_candidatura":"652.C262433","id_espejo":"20728644","id_foto":"652.C262433","listas":[{"clase":"Lista","color":"#5BD8EF","descripcion_lista":"Lista de los Pensadores","id_candidatura":"652","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LP","nro_lista":"316"}]}],"DIP":[{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Salam, Remedios","id_candidatura":"151.379","id_espejo":"17885026","id_foto":"151.379","listas":[{"clase":"Lista","color":"#ECB8EA","descripcion_lista":"M\u00fasicos Unidos","id_candidatura":"151","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MU","nro_lista":"300"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Cu\u00f1arro, Lourdes","id_candidatura":"189.3454","id_espejo":"17116981","id_foto":"189.3454","listas":[{"clase":"Lista","color":"#6EBD50","descripcion_lista":"Movimiento por la Voz","id_candidatura":"189","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MPV","nro_lista":"318"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Olabuenaga, Ismael","id_candidatura":"23.1439","id_espejo":"18511658","id_foto":"23.1439","listas":[{"clase":"Lista","color":"#4E72F9","descripcion_lista":"Los Ni\u00f1os Primero","id_candidatura":"23","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LNP","nro_lista":"309"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Bruna, Alberto","id_candidatura":"40.683","id_espejo":"23489113","id_foto":"40.683","listas":[{"clase":"Lista","color":"#45379B","descripcion_lista":"Partido de los Artistas Pl\u00e1sticos","id_candidatura":"40","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PAP","nro_lista":"302"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Vitaller, Ignacio","id_candidatura":"5.885","id_espejo":"11766809","id_foto":"5.885","listas":[{"clase":"Lista","color":"#696675","descripcion_lista":"Uni\u00f3n Ciencia y Pensamiento","id_candidatura":"5","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"UCP","nro_lista":"303"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Cagiao, Ainhoa","id_candidatura":"651.3852","id_espejo":"31456537","id_foto":"651.3852","listas":[{"clase":"Lista","color":"#942D35","descripcion_lista":"Movimiento por el Talento","id_candidatura":"651","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MT","nro_lista":"319"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Terreros, Mar\u00eda Jos\u00e9","id_candidatura":"652.2929","id_espejo":"22377785","id_foto":"652.2929","listas":[{"clase":"Lista","color":"#5BD8EF","descripcion_lista":"Lista de los Pensadores","id_candidatura":"652","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LP","nro_lista":"316"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Cordova, Mar\u00eda Inmaculada","id_candidatura":"653.3231","id_espejo":"21380146","id_foto":"653.3231","listas":[{"clase":"Lista","color":"#B7FB7F","descripcion_lista":"Partido de la Reivindicaci\u00f3n","id_candidatura":"653","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PRP","nro_lista":"317"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Manso, Soledad","id_candidatura":"68.1072","id_espejo":"31356399","id_foto":"68.1072","listas":[{"clase":"Lista","color":"#139960","descripcion_lista":"Casas Para Todos","id_candidatura":"68","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"CPT","nro_lista":"307"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Blanchard, Felipe","id_candidatura":"842.1016","id_espejo":"21912502","id_foto":"842.1016","listas":[{"clase":"Lista","color":"#3E5A88","descripcion_lista":"Rep\u00fablica Unida","id_candidatura":"842","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"RUN","nro_lista":"306"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Bosom, Celia","id_candidatura":"863.1714","id_espejo":"21845991","id_foto":"863.1714","listas":[{"clase":"Lista","color":"#CFC84E","descripcion_lista":"Pintores Agrupados","id_candidatura":"863","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PA","nro_lista":"311"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Tolra, Alicia","id_candidatura":"882.2196","id_espejo":"37101470","id_foto":"882.2196","listas":[{"clase":"Lista","color":"#07DC87","descripcion_lista":"Tenistas por la Gente","id_candidatura":"882","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"TG","nro_lista":"313"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Gherman, Mar\u00eda Mercedes","id_candidatura":"883.2498","id_espejo":"26598554","id_foto":"883.2498","listas":[{"clase":"Lista","color":"#432001","descripcion_lista":"Vecinos Organizados","id_candidatura":"883","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"VO","nro_lista":"315"}]}],"GOB":[{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Gilabert, Manuel","id_candidatura":"151.432","id_espejo":"18629301","id_foto":"151.432","listas":[{"clase":"Lista","color":"#ECB8EA","descripcion_lista":"M\u00fasicos Unidos","id_candidatura":"151","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MU","nro_lista":"300"},{"clase":"Lista","color":"#6EBD50","descripcion_lista":"Movimiento por la Voz","id_candidatura":"189","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MPV","nro_lista":"318"},{"clase":"Lista","color":"#4E72F9","descripcion_lista":"Los Ni\u00f1os Primero","id_candidatura":"23","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LNP","nro_lista":"309"},{"clase":"Lista","color":"#CFC84E","descripcion_lista":"Pintores Agrupados","id_candidatura":"863","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PA","nro_lista":"311"},{"clase":"Lista","color":"#07DC87","descripcion_lista":"Tenistas por la Gente","id_candidatura":"882","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"TG","nro_lista":"313"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Albala, Pedro Jos\u00e9","id_candidatura":"40.736","id_espejo":"24341995","id_foto":"40.736","listas":[{"clase":"Lista","color":"#45379B","descripcion_lista":"Partido de los Artistas Pl\u00e1sticos","id_candidatura":"40","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PAP","nro_lista":"302"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Sayas, Eva","id_candidatura":"5.938","id_espejo":"7571737","id_foto":"5.938","listas":[{"clase":"Lista","color":"#696675","descripcion_lista":"Uni\u00f3n Ciencia y Pensamiento","id_candidatura":"5","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"UCP","nro_lista":"303"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Pedrero, Nieves","id_candidatura":"651.3905","id_espejo":"11301350","id_foto":"651.3905","listas":[{"clase":"Lista","color":"#942D35","descripcion_lista":"Movimiento por el Talento","id_candidatura":"651","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"MT","nro_lista":"319"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Guallichico, Mar\u00eda","id_candidatura":"652.2982","id_espejo":"14674536","id_foto":"652.2982","listas":[{"clase":"Lista","color":"#5BD8EF","descripcion_lista":"Lista de los Pensadores","id_candidatura":"652","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"LP","nro_lista":"316"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Lardin, Isaac","id_candidatura":"653.3284","id_espejo":"16717389","id_foto":"653.3284","listas":[{"clase":"Lista","color":"#B7FB7F","descripcion_lista":"Partido de la Reivindicaci\u00f3n","id_candidatura":"653","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"PRP","nro_lista":"317"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Forn, Angeles","id_candidatura":"68.1125","id_espejo":"18820715","id_foto":"68.1125","listas":[{"clase":"Lista","color":"#139960","descripcion_lista":"Casas Para Todos","id_candidatura":"68","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"CPT","nro_lista":"307"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Marcellan, Emilia","id_candidatura":"842.1069","id_espejo":"11449971","id_foto":"842.1069","listas":[{"clase":"Lista","color":"#3E5A88","descripcion_lista":"Rep\u00fablica Unida","id_candidatura":"842","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"RUN","nro_lista":"306"}]},{"clase":"Espejo","descripcion":"Listas que llevan como candidato\/a a Garcia, Mar\u00eda Inmaculada","id_candidatura":"883.2551","id_espejo":"12082390","id_foto":"883.2551","listas":[{"clase":"Lista","color":"#432001","descripcion_lista":"Vecinos Organizados","id_candidatura":"883","incluir_en_calculo_porcentaje":true,"nombre_corto":"VO","nro_lista":"315"}]}]},"id_ubicacion":"NE.33","mesas_habilitadas":31,"mesas_habilitadas_por_cargo":{"C09":30,"DIP":31,"GOB":31},"votantes_habilitados":10269,"votantes_habilitados_por_cargo":{"C09":10199,"DIP":10269,"GOB":10269}}